返6日扺撚死😂

食住大快活笑9你班奴才

六日子

😂

樓主入到政府威威豬啦

我返7日

利申: 5間公司老闆

樓主做雞

抵死得過你要去做雞

點解要笑人做雞？
做雞都叫自力更生牙🤕

我仲以為樓主開麵包舖

雞你老味

今日一樣食大快活做早餐

不過喺公司食

你做大快活?

屌你老母

牙泥同樓豬 2揀1

返7日

一個屌狗一個做雞點揀呀

唉，我都唔想返
不過星期二休左息